灣仔8.31暴動案八被告全獲判無罪 律政司提出上訴

灣仔8.31暴動案八被告全獲判無罪 律政司提出上訴

//「陣地社工」成員陳虹秀等八人被指參與8.31灣仔暴動，案件早前經審訊後，陳虹秀中途獲撤控，餘下七名被告亦獲判罪名不成立。裁決後不足兩星期，律政司表明將會針對8名被告的脫罪裁決，以案件呈述形式提出上訴。//

//律政司指出，區域法院法官沈小民裁定七名被告暴動罪名不成立，皆因未能合理而全面考慮及分析案中整體證據、或未能處理針對各被告的證據，並且考慮了不相關的元素。//

希望佢地有聽連登仔講即晚去旅行輕鬆吓

去左旅行未

721 人都未拉

呢個就係法治社會